依家d後生仔搵工真是好高騖遠

搵炒散 下下要求60，70蚊一粒鐘
又唔諗下自己咩料，dse雞，asso仔
憑乜拎咁高人工
最後我用42$／hr 請個中年呀叔執倉
都唔用37$請個dse雞

可唔可以請我 20 1h

對唔住囉

依家有最低工資

唔講咁多，樓豬好波

哇屌你份工真係好好機會啊
半個鐘食飯 拍爛檔ot無人工
仲話高薪
真係人唔笑 狗都吠

咁你開市價就咪話高薪啦大哥

65蚊個鐘 一個星期ot 3日 仲要無錢
計番ot鐘數 60蚊都無呀

65蚊唔叫高？
唔洗用腦 唔洗學歷有65$
即頭比多你啦

企乜硬 你唔做大把人做

支持樓主

呢個真, 我公司出8300蚊請90後既degree grad 文職工...仲話人工低

好波